[PKM S/M] LIHKG Pokemon集中帖

高登PKM比賽現正接受報名中
比賽詳情及報名：

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

FC登記表

FC清單、舊POST記錄

閃值 & Matching spreadsheet
待更新

高登球種錄

開POST TEMPLATE

參考網站

Pokemon培育入門

第六世代Pokemon生蛋教學

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)

圖鑑/資料網站
(英)
(中)

bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

活動/配信
Sun/Moon 特別體驗版

周邊遊戲
免費/課金

[An/iOS] Pokemon Go
官網：

[3DS/An/iOS] &#12509;&#12465;&#12392;&#12427;
官網：

[3DS] &#12415;&#12435;&#12394;&#12398;&#12509;&#12465;&#12514;&#12531;&#12473;&#12463;&#12521;&#12531;&#12502;&#12523;
官網：
配信：

[3DS] &#12509;&#12465;&#12514;&#12531;&#12500;&#12463;&#12525;&#12473;
官網：

付費

[3DS] &#12509;&#12465;&#12514;&#12531;超不思議&#12398;&#12480;&#12531;&#12472;&#12519;&#12531;
定價：含稅 5,076 &#20870;
官網：
配信：

[3DS] 名探偵&#12500;&#12459;&#12481;&#12517;&#12454; ～新&#12467;&#12531;&#12499;誕生～
定價：含稅 1,500 &#20870;
官網：

[3DS] RGBY 版 VC
定價：各 1,389 &#20870;
官網：

見連登好似仲未有PKM討論帖，
借個位搬個討論帖過來；
未問過原帖既巴打，擅自搬過嚟講聲唔好意思

其實係想問各位巴打，
究竟點樣同朋友傳機？
我研究咗好耐都仲未成功

利申：新手，無入蛋坑

有冇ptcgo同好呀？

巴打，我地有開新post架，
詳情可以撳我個起底制搵post